請問醜女(狗隻#74929)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
【突發】特朗普的弟弟Robert Trump病重去世

於Donald Trump弟弟Robert死亡時幸災樂禍

留名推